「突發」星期日有遊行，推上熱門

【最新】記協周日遊行上訴獲批，但須於明天前取得政務司司長張建宗批准豁免，以及符合提出的條件，才能舉辦遊行

推

如果有途人中途加入，佢點登記

要登記

行政手段

申請加拿大移民
不反了

真係好CLS

唔係禁止公眾參與咩

推你老母閪

唔俾中途加入

上限1千人同埋唔比公眾參加
留名等睇一開波就宣布結束啦

各有各行

遊行獲批 政府同國際講:香港仲有言論自由 DQ4 no big deal

唔俾都冇問題㗎，如果要斑馬，人太多，咪喺附近囉，到時咪又係一鑊熟。

留名幫推

人多陣間又話中止，跟住出TG

出TG 囉，黑驚最興架啦

一開波出TG

推，去參觀「記者遊行」

見證歷史，學習下人地點遊行

岩，係時候

你我都是路人

on9仔先去

當然人多佢冇你付，實唔實名制其實冇意思 。但現階段仲是否需要遊行又係一件事。

星期日行街

恥笑下算。

警告你地騎劫人地個遊行係唔啱架
係唔合法
本人反對一切不合法行為

拉左仲易申請wor

push

點都好 無把握真係唔好做傻事
71手足走都走唔到

非法集結
百搭罪名